有無做緊精神科護士既巴絲？

想問下你地同另一半多唔多時間相處？

小弟另一半下年畢業，想了解一下

咪仲準時放工，有咩問題

輪班既話咪會我放工得閒佢就要番工，佢放工我就要番工，禮拜六日佢又可能要番

同居吧！

lm嚟緊fm

叫佢申請入院你咪日對夜對

下年GRAD都搵唔到師兄師姐問要上連登
宜家D人咁廢架咩
定係PR公司要洗版開無可開扮專科仔

唔好意思唔係我grad，係我女朋友grad，我見佢唔係幾開心，驚無得見，所以我先想問下其他人有無咁既經驗

玩野咩
下年都畢業啫係已經出左唔少實習啦
佢實習既時候你地點相處
畢左業之後咪一樣

冇得見就一定架啦

果時仲讀緊書，所以都係我就佢時間但而家我都準備出嚟做野，咁咪難就

除非你地本身係日日見，如果唔係影響唔到幾多。話就話追更，但一個星期大家都係翻咁多個鐘，我唔信佢日日翻P（下午更）

你驚佢搵唔到工好過啦

準備急不及待好好玩玩

你入院咪可以日日對住佢囉

印象中精神科同普通科唔同，追更好似冇咁嚴重
利申，普通科學護

入院日撚日對住 再順手拎撚埋白卡 排埋公屋

咪一樣咁追法

高兩個pt已屌打普通護士

我講段野apply唔到落佢既另一半咩?
有師兄師姐唔問搞到另一半要上連登問
仲要係factual野唔係意見野
咁樣唔係廢係乜
仲有你條撚屌又唔係答樓主又要推post講廢話
又一件PR公司自己衝出黎柒, 又BLOCK得

其實我女朋友無諗住問，只係我作為男朋友想了解多啲，想睇下有無相同經歷既巴絲，睇下佢地係點樣相處姐，如果咁樣都算pr，咁我都無野好講

PR公司話人哋係PR公司縮返入老母個閪度啦柒頭